若果警察發癲暴亂，如何制止？

P牌仔，若果有冒犯，請勿見怪。

睇到Barcode頭講完野，咁鬼多差佬跳出黎，就係度諗：政權中人有冇人係諗住推警察到邊緣，逼到佢地暴動？咁啱睇到區家麟篇文，講墨西哥1968年情況，好似我上述咁講：

警察暴亂，政府要求解放軍軍管，好似順利成章；小弟就諗，有冇機會避免（先利申，我都好想啲差佬冚包散；但送頭俾喪警，絕對唔值得）；短期有咩可以做？

（1）727請各位克制，避兔同差佬衝突；
（2）請對警隊有影響力既人呼籲（曾蔭培，李明逵？）；
（3）文宣使外國向中共施壓？
（4）請聯合國關注，準備人道救援隊介入？（呢點有風險，可能會得罪中共面子）

講出黎，想大家討論下。

1984香港警察暴動。自己研究下

你個個差佬都同佢癲

無斷正個班死都唔跟啦

冇糧出
完

老解進場

係放老解唔該快啲 我同牛魔王等緊睇耶穌

警犬cross over鄭乳驊

襯佢地去食飯廁所果陣制止

大家聽日一定要小心，唔好落單。班狗已經失曬控。連張建宗咁講一句都唔順氣。

全港市民打死黑警全家

撥亂反正

咁我哋咪仆街

共產黨名正言順出兵一國一制

斷狗糧

有部份警犬已經反張建宗
想政變

會出解放軍, 之後又we connect, 打大佬

美軍please

黑警唔會敢

警察多數無學歷，同無錢，全炒就搞掂

明知自己出黎搵唔到其他38000工種就收聲啦

唔出糧+凍結全港警隊戶口連屋企人

夠薑未陀枝炮出去做賊咁打劫

true，其實最早俾人鍊住春袋嘅就係班狗

call 消防

美軍進場

解放軍

諗多步啦 一國一制支共咪玩完

推

1984暴動唔係DC9咩？